由幾時開始已經冇人屌”Ching”

C你老母hing咩
連狗場冇樣精 好嘅唔學 唔應該嘅就學足
咁撚容易畀人文化入侵 連狗icon又進一步加劇劣質討論風氣
搬家後真係冇一樣嘢係值得自豪稱讚

屌你老母

師兄冷靜小小
唔好屌本土野

多謝波台班人啦

香土野就有你份

好一個證明啲嘢唔屌就會變主流，幾年之後連登未執樓主又要開post問幾時無人屌5p字

ching out哂啦，而家安答先至in

Sorry Ching

清

俾人屌返轉頭都似

唔通叫巴打咁老土咩

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

膠登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
膠登仔唔好再咁盟塞啦！

叫ching尊重d

唔想同child登仔認親認戚
巴乜撚野打

已經係連登睇慣左

連登一早變咗小學雞 , 蝗 , 五毫集中地啦

你夠膽行入波台咁講先算

清/師兄 算唔算融入左連登文化？

遲下普通話會唔會都係咁？

巴咩打
打架？

你都係講唔出講ching有咩問題

我唔撚知你幾大個，但可以話俾你聽，响高登討論區都未出名嘅時候已經有呢個term, 特別係响攝影討論區，絕對唔係5P 火星文字。

ching sick ball

d人先入為主覺得個字眼有問題, 睇唔順眼, 無論你提出咩理據, 佢都會主觀地抗拒 唔聽你講 算鳩數啦ching

Ching

清is fine